波台假膠師出啲post可否高汁啲

某會員濕xxxxxxxx 牠你好低汁呀！

論燈又唔夠蓋清嚟

開名啦

應唔應該私了濕XXXXXXX

獌狗除左梁b 都無咩邊個高汁

想同佢隻揪 歡迎咁多位觀戰

波台之恥

濕牠一檴吧

唔開名啦依個垃圾系人都知

仇b po低質到

我係巴塞球迷

25

應唔應該私了

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作